岩岩食嘢叫左炒蛋…

個伙記好驚訝咁望住我，跟住我就@*$&@&("(%(%(&#&:_*#;

好好笑啊
屌你老味

Show Blocked User - 博雅教育成就一生

樓主好撚狗囉
落雨都叫炒蛋

夏天到LA~ 日日都應該會見到炒蛋POST，諗起都興奮

戇鳩

樓主俾廚房佬劈撚死左？

樓主落雨都叫炒蛋咁冇人性
皮已負

仲有人同佢玩果下好野

叫我